到底潘生潘太見到依家咁既局面係咩反應

好想知

仲係唔係度都成問題

成班狗響佢屋企門口24/7守住唔比佢出聲倒米呀

被擺上台的一家，其實好慘....

不如眾籌請陳同佳出冊去返個台灣旅行

有無潘生潘太親朋戚友知道啊好擔心佢地安危

可能「被警方保護中」

教好個女咪唔使咁囉

掩口費